啱啱搭小巴發覺啲細路真係越黎越蝗化

坐低無耐個大佬(1x歲)就同個幾8,9歲嘅細佬講咩cnn，話佢唔識cnn.我就心諗啊依家啲細路幾好wor睇cnn
仆街講多幾次原來佢係到講咩cnm 之後又係到同佢細佬係到唱咩我們一起學貓叫 屌你嘈到 後面個老母又唔撚理
之後個細路仲同個老母講話想學拼音 又係到 用普通話講咩依家呢個世界唔識普通話會生存唔到 真係笑撚咗
以前啲人都係話學英文,英文點重要點好,點解依家變到唔識普通話生存唔到

搭單問咩係cnm

蝗語粗口

上google search咗
應該係蝗語"操你媽"